ACG貼圖區(21) 加藤惠世界第一

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆

唔會轉！

睇下到時點

以後新po #2要記得呢段野

微積分(桐須真冬)

bin屍bin到2046

原來諗住搶1001
跟住加subtitle
ACG貼圖區(21) 以後唔轉老婆

留住下次再用

next subtitle
會然#134665 ：以後唔轉老婆

ok

呢個俾分身用

o咩k 幾時到你話事

台豬

wait???????????????????????????
#26呢咁??????????

FBI is watching us

Bug左？

中bug了
夠鐘開工fix bug啦

等陣就會得

我post左張圖 冇咗 食咗

抵啦

#26出番黎 但#25冇左

我張圖食左

#25同#26不能共存

巧橙
time to 叫連狗debug

死啦

魔王ミリム嘅力量

想G奈葉同加藤惠你會揀邊個

加藤惠吧..

orange

ミリム: #25
then #25 gone

吧..

真

橙過左一粒鍾都唔知有冇個心已經開始動搖

不會的！

最好唔fix，等大家睇下ミリム點樣懲罰會然微積分

lolicon 仲捉你唔到

我XXXX照

Ok 收翻

俾人食post
orange

Orange

我電話啲資料夠我係美國坐成世了

下做咩咁唔似你==

話說ミリム個名有人用左未

俾人食左post唔開心掛

下==不嬲都重尊各會然

尊重大家老婆！

siu4

好serious ==

想G CC po有幾多人blk左你

妒忌我才華 冇計啦

好似冇人用

有冇人食過百里香
想知係咪真係咁好食

上面顯示唔到 #25 個問題已經收到回報
研究緊發生咩事 巴絲們唔好意思 順祝新年快樂

新年快樂

唔緊要啦
食post搞到好歡樂

係我成日換老婆嘅懲罰

搵日去report哂你貼過啲bam圖

冇貼 咪屈==

==

冇貼到好尊重

推

mo

見飲食台啲人日日喺度講

咩牙==

咁你去食下咪知

入到去個個都係連登仔點算

lolicon 55

不是吧

u scare ar?

帶回家了 thx

連登仔個個米八 我淆底

jaga

Sor囉......

lm

hi

[有圖]扭左隻pepe

..........

都幾勁

hi tenshi

你都可以

去扭隻黎睇下

工作變得有趣了之後戀人什麼的已經無所謂了 (IT人士）

點解個天係藍色呀？

可愛

]

留名

又貼支那驚==

就變套天使個紅毛咁

蘿莉臺嘅post是咪執柒左，已經成一個月了，都仲未1001

早晨

早抖

都唔撚明d人打機打到咁燥都唔知為乜

就算是遊戲都要好認真！

這雖然是遊戲，但可不是鬧著玩的

好怕同呢D人打 多數都成日怪隊友加消極態度
好難頂

電莖損手

agger

天使降臨到我身邊

係強國

大陸仔

8964
同志記得暗殺習包子完成民國大業

反清復明！

IT狗VS支那狗，究竟邊個會贏

共狗贏硬

好歌分享

你仲唔係支那人

好過u唔認

不是支那人＝＝

一個二個都唔喺到，成班叛徒

我在

拜年吧

睇緊片==

毒撚冇年拜...

玩fgo刷活動呀

你好似無自貼留名

初代萌王前來留名

新年流流貼咸濕野==

不好嗎？

係戀愛嘅感覺

點解我冇咁溫馨嘅時光

可可亞

食大家樂 頹飯

嘻

冇飲管

你食緊咩呀

外賣咪有

飲西湯唔洗飲管..

咁堂食呢？

雞燒肉嗰啲……

酒樓/住家飯？

住家飯

真好

公屋塞到密一密有咩好……

認同樓主

Ching sick ball

公屋仔
會唔會食食吓飯有人爆門入黎

唔is我屋企……

去埋啲下三流地方
你都唔好得去邊

55至少我食支那廢氣冇你咁勁

外賣都冇喎

認同請分享

siu4係咪啲窮撚地方先冇

準備要去贏錢
1個like=1份支持

食完飯又想食雪條

我有條要唔要

==?

非gay

Barbie 01 cleared for take off

大波左就冇咁正了

大唔大都唔正

認同
響曉最正

一般啦

初三未到就想開年？

系

赤口都未到又隻揪?

問上崎xx 佢話事的

屈

冇

以後唔食末茶雪條

綠茶就梗係配雪糕㗎啦！

好難食咩?

好苦

末茶唔苦唔好食

原來係我唔識野

你飲開甜嘅抹茶?

甘甘地嫁喎

Btw香港有冇搽茶汽水飲

一田 吉之島可能會有得賣掛

奇怪口味

新嗰隻energy drink好難飲

叫Celsius
好難飲 勿中伏

唔想做功課==

冇做過== 諗住聽日先開波

跟住聽日又話紅日唔做拖下拖下到deadline

我interview又未準備 assignment又未做==

有offer in嚟把撚

埋土搵我in ==
之前比左錢 唔去咪好蝕==？

呢個channal幾正

齊來學physics

hi back to hk?

bin hv gum fast=.=

我以前中學個阿sir成日推介佢

sad

use jor vpn u da this mo use ga

when assassinate president xi jin ping

讀asso 讀foundation physics 個時成日睇佢學野

me 999 jor

RIP 上崎xx

my pro-independent view already can make me go prison la ==

鍾2張三星禮裝多啲

三星禮裝all is my wife
you dont 出 hand！

下my waifu wor

垃圾連登

讓你單手，when where

出唔到圖？

係直接成個版面black screen左啊

圖二我嘅，其他你地分

我全都要

等我同微XX(老婆A)打完先！

????????????

jaga, 係我就兩個一齊打喇！

智障都打

有無人性…

收聲未

虐畜
call jor 999

ok
微積分唔係弱智！

微XX (老婆A)慘遭圍毆

55

智障 != 弱智
係咪唔識字

智障=/=弱智-.-

又贏錢 精神！！！

屌你老母

祝之後輸返個triple過肥年！！！

好嗆口wo ching

第一日識佢咩==

宣傳賭博意識好不良

攞去課茅野返嚟！

好惡==

Ching好串

一到初三赤口就周圍屌人老母==

未到..

子時已過…

農曆11點就子時換==

唔識呢啲.....

不是吧...

屌你地

課pad好過 有必中
Fgo冇 不了

乜9

痴撚線 成2千幾ping send個message都要成幾秒

比公安捉左

一定係因為睇到你段嘢

#25仲未出番黎

俾ミリム食左，唔會出返黎架啦

ging 第一個lihkg bug post

好地地讀N展都要寫文==

咩科咁慘

intro to engi唔識串

唔get

N展intro科==

下 engine科 寫文？.....
關於啲咩題材嘅嘢..？

職業操守嗰啲

咁低能==
我要寫文嗰啲都係文科嗰啲
得中文，中化，英文呢啲科要寫文
(Lab report 唔計）

話唔定1pack就中呢

ミリム

Who

大陸驚

支那驚啲女嚟

FNC我老婆

我全部要哂

悶

肚餓

Agger

最尾埋單都贏小小 精神既

仲唔訓

岩岩買完宵夜返歸 準備打機= =

A/Z正

第三張

早

ChinU又贏

歸港未

Aska

今晚

now過左澳門賭
not me 55

yau say fail trash

#25出番黎了

good

決定了 聽日開始認真做野
準備interview 做assignment
1like = 1G持

=.=

直線呃負皮

真心 認真做野＝＝

mo人

really toxic

Sorry lo

lolicon post

u=lolicon

No la

日日都貼loli

又屈

宮心計

小天使

相比起東山

東山小說已經變左私家雞

援交妹

撈味重

20分問題:
試舉例東山所配音的角色有誰並不是援交角色

志摩凜

援交買露營道具

不起眼女主角

咁都冇睇過？

On9 連我老婆都唔識
躝啦

番香港了

邊有

翻左支那？

番黎聽日準時上堂

jaga, 唔係翻俄羅斯

就番架啦
諗緊grad trip

下咁慘

55
鬥橙大會一定係我贏

Ok 唔同你鬥

邊夠你鬥

ChinU放到幾時

11號

屍屍都系

我惠世界第一，股價以幾何級數上升緊

想食 邊到有得買

岩牙

dllmch

仲有七日就情人節
巴打們有咩節目！

同你過

See gamdum N.T.

dup code

坐緊bus番黎

豬西大橋？

好惡…

想食雪條但唔想落街買

我好nice==

叫你屋企人買囉

瞓曬

55 back jor

唔怪培智仔

字都未識打

打23382338叫佢買雪條上嚟

挽留

你母校都唔記得左呀

唔sick==

讀咁耐都唔知自己母校個名

牙蘇狗冇過去==

牙蘇狗=低賤

聽日準時返學啦

屌晒你地老婆

巨乳好過小山丘

甘能惡

我聽日都要返工…

i know that feel

算啦 都係落街買雪條==

貧乳先係世界真理

你自己咪有條熱雪條囉

放假正仆街

蘿莉控幾時死

你老婆變成husky的形狀了

死gay佬

明天準備interview 做assignment

我屌你老母

你真識食

ja

貧乳控不等於蘿莉控

點先勁

照殺！

請舉例

呢度全部都係蘿莉控

唔做

英梨梨

5系甘好==

我雜食

做咩擺我老婆啲fd上枱？

最冇要求就係你呢啲人

why

metoo

個個都話自己唔係gay
轉個頭。。。。

ME 百合非蘿莉

yau bus 訓陣先

咁大波都叫貪乳…

我對金髮好執著！

起碼大過香港嗰d多多聲…

一陣瞓到去尾站

睇你之前post嘅圖，仲好意思話自己唔係蘿莉控…

Not agger 香港其實好多大波妹

我係朵莉控！

會好似mtr嗰個車長咁叫醒你

之前試過無人叫醒我，要我打電話叫車長開門比我

你又知？

新年流流就ff…

覺唔覺有/有過女嘅人無資格出現係動物台
利申：同非親戚異性最親密試過上堂傾計！

我好d
我交功課嘅時候掂過佢地手仔

dllmch！

想知肥窮矮柒毒中哂可以點媾

努力讀書入U搵錢
第時有錢你荒冇女

agger
攞幾百又有女陪

Ptgf邊有咁平

無人叫你一定要搵d臭閪ptgf
落舊區大把囡啦…

加藤惠好平姐

你咁多經驗

八婆 一野踢死你

利申，聽old sea food講

「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

我生得仲柒過佢！

我信月老！

又repost

幾時帶我call cosplay g

邊層…

上個post

撚記得咩大佬

首先買支單反先

甘能惡＝＝

又話新post唔計==

其實佢唔驚打到自己咩？

我不嬲對現充惡啲

膝枕

我真毒黎

你打飛機會唔會射到自己？

不可bb

點同
摩法師放魔法都打到自己啦

邊啲魔法師咁失敗

咁真係唔係

原來日式廁板啲功能咁撚癲

......

咁講又好似無…

......

咁點解魔法師放魔法唔會傷到自己？

佢可以控制自如囉

不可

請撤照

Ok sorry

佐賀

買BD抽live

其實抽live嗰d係握手卷？
定前排坐位？

live門票

咁on9…

想去嘅人咁點算 比人買哂

冇所謂 本身就係尾站落

瞓醒了

回到家了 沖涼 訓教

淨係得買BD兼抽中嘅人先有門票
一係食黃牛價一係買幾打抽

準時起身返學

咁食黃牛好過…
買10隻都唔知抽唔抽到

他朝君體也相同

是的

= =2019了，點解仲係有程式用緊非Unicode編碼

big6 program-,-

橙 要返學

想賭錢了

Why

夠曬刺激

CLS

你賭波我出貼士！

我有新嘅數據分析

Explosion

賭馬ok?

馬冇研究…

出面d獨派post好撚好笑

諗緊應唔應該入隻禮服惠
呢到有冇加藤惠老公可以影幾幅相上黎

[不起眼女主角培育法]小說/動畫綜合討論區4

原來date a live 首 I swear 幾好聽

正常發揮

做咩貼我老婆s…

早安

Interview 要注意啲咩

記得寸鳩professor

Dr黎

咁更加要寸鳩佢啦

why ar

而家唔寸佢，遲下就冇機會

埋土啲Dr nice唔nice

埋工唔叫我去in，唔G

三大精英

UST

希望大家唔會見到新聞話一名後門狗在UST跳樓

年初四番學 冇鋪開。。。冇野食

吉野家

青衣邊度黎扑野家

冇連鎖快餐店？

搭校巴落葵芳食

大X樂

黃埔點都有個都can食

狗也不屌

屌，幾年前同班fd食m記同burger king食到佢執左笠
搞到冇野好食

牙活呢

M記黃埔區仲有3間.....

話說間香港仔南記仲係唔係到?

黃埔站b出口對開嗰間？
仲係到呀

食狗糧

究竟其實有冇人真係可以做到真·香港人，唔用大陸野，唔需要依靠大陸

食材來自支那

水都是來自支那
高登職員表示：你有冇飲過東江水？

紅山半島理論上係得本土水塘水

南區都好似得水塘水飲

午安

晚

放學？

down個white album 2 cut gif先

上緊cyber security

Hack 錢

hack u

仲打緊self-intro同點答人地啲問題==

答問題都要打…？

諗下點答==
以前啲師兄師姐被問過嘅問題

用個腦prep咪得
仲要你已經有offer認真嚟把撚
訓練下急才唔好

好似又係
咁訓練下急才都好
反正佢interview 可能會有group discussion 題目都準備唔到

電腦case fan壞撚左兩個，買noctua好唔好?

buy

問得即係想買啦
咁買啦！

諗緊NF-A12x25 FLX定NF-S12A FLX好

ppc 3000

case fan梗係買Delta啦…

冇4-pin頭啊

買fan controller lor

韓劇又幾好睇

寵寵寵

低等民族語言

係幾難聽 但係幾好睇
不過同美劇一樣好拖

我真係唔識欣賞

有錢+整容仔+整容女+死人/絕症
喊𨶙死

oppa

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

寵是me打

呢啲劇情仲on9過TVB啲垃圾劇

More

係邊買？

J文字

loli=tenshi

雞變蘿莉，咁算唔算係雞？

loli雞

佢會斬番你轉頭

ME唔係雞黎

ching有D野誤會左

蘿莉控幾時死！

係囉 我都想知你幾時死

頭先買咗六合彩
如果一注比我獨中頭獎嘅話，每位派10萬！

Lm

開工利是得廿蚊！
我立即屌你老母！！！！

老闆知邊個係冗員

佢做初一我做十五！

平時做幾多野就收幾多錢！

我自問算係勤力嘅人…

捉到了

天誅！

睇格仔?-.-

捉到了！

無開電腦求其上網搵…

其實佢後生嗰時都唔差

check tg 55

晚上好

食屎

不了

食左半個麒麟果開始嚟料

無feel

平時幾枝水咁隊又食蕉又剩都唔出
一食麒麟果就機關槍咁

差d 留唔切名

？

咁快開新po

屌，run果陣時搵到咁撚柒多bug, 今鋪冚家產

唔同強國人拗真係正確選擇

早-.-

約戰第三季 PPT

聞

聞*

早* 係咁打錯字未瞓醒==

慘 已經退化到連打字都...

Is iPhone 揀字揀錯隔離嗰個

打筆劃無煩惱

速成用慣

(恭喜發財)金多寶中頭獎分2成比大家

蘿莉控

老婆

鈴木すげぇ…

root@husky_funson_#2857:~$ last#2857 pts/4 :0.0 Sat Feb 09 17:54 gone - no logout#134665 pts/0 :0.0 Sat Feb 09 17:54 - 17:54

husky funson

LIHKG animal division rules:
1. Only # is not husky funson

you too

正

老公愛幫小二女兒洗澡 人妻崩潰：想到我都快吐了

食咩飯好

南記

附近冇

扑野家

要行好遠

咁附近有咩==

大x樂
中資m記
KFC

大x樂

個post
比翻
1001
嘅開

唔係不嬲嫁咩==